［玩撚完］轉口貿易可以轉去咩行？

去taobao
做高科技應該都88

送外賣